hippop 王者陳冠希新歌 爽

我跟女朋友做愛全都是Hip Hop

希哥其實同吳亦帆一樣咁廢

吳亦凡根本有料
唔知廢係邊度

樂爺表示弱智仔一個

freestyle之王

freestyle 係廢

咁你而家知佢廢係邊未

咁多年仲駝背

點解明明係希哥 都有浸柒味?